有無人因為自己太揀擇識唔到女

唔係無女埋身，但係就自己唔去馬or拒絕人，真係自己攞嚟

你條件好好？

就係一般都咁揀擇先死

唉好想自己快d識到個岩既

岩啊巴打
我都係對gf好高要求
明明自己又唔係靚仔 所以仲係a0

你有咩要求？

我比唔到幸福另一半
費時累人累物啦

呢個真

關你撚事

我係咁 見面第一次 閒談發覺唔係咁夾就冷淡人地.....

我都係有咁既情況
好似好難有女令我心動想一齊拍拖
但又好多時會想搵女扑野

上下兩個頭既爭戰

自己衰on9

要出pool都 幾難

我 自問條件唔差 都有唔少女埋身 但就拒絕曬
其實自己好恨拍拖 唔知自己想點

I know that feel

有晒連登仔基本條件都單身幾年

好少對女有興趣，但成功率唔高
你揀人人揀你

想試下被愛，但又覺得拍拖好麻煩

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

自己一個更開心

冇興趣同動力去識女
可能太毒 , 獻醜不如藏拙

過去既某個人比我既印象太過深刻 每次都拎人去同佢比 結果到依加都係冇人可以取代到 我唔知自己算唔算係揀擇

我覺得而家資訊發達係主要原因, 而家求其網上, FB, IG, 更甚就係連交友APP都會見到一大堆靚女

咁就會有個錯覺俾男仔覺得 好似都唔難搵個高質既女丫

咁如果同時身邊又無呢類高質既女仔既時侯, 多數會變左做坐這山望那山

同以前唔同, 你跟本見到既 都只係身邊既女仔FD, 咁有D普普通通既女仔 可能已經覺得幾吸引

但而家純情, 大波, 樣靚, 乜式樣既女仔你都見過既時侯, 吊高左自己胃口咪咩都食唔落囉

分析精準
有時就係嫌人地唔夠好樣😌😌